iphone 6s 變磚

試過好多種方法
都係 卡係磚
可以點樣整

攞去天才睇睇

整唔到聽日唔洗返工都似

電腦dl一個叫imyfone d-back既software
上個禮拜白蘋果都係靠呢個software搞掂
連d資料都係返晒度

呢家試試佢先

你本身用Ios 11 beta 想down 返做10.3.2 時變磚？

係

我尋晚玩左一晚差d 俾錢d software 攪
最後搵到方法...

如果你係ios 11 beta 2, 之後諗住power + home 制入DFU 裝10.3.2 時不停出錯磚喺itune logo + 插綫嗰度...

1. download ios 11 beta 1 , 10.3.3 beta 4, 10.3.2嘅ipsw
2. 用itune shift + 回復 , 之後裝11 beta 1
3. 順利後就見到hello 嗰個page
4. 入DFU (全黑mon , 無logo)
5. 再shift + 回復， 裝10.3.3 beta 4
6. 再順利後就見到hello 嗰個page
7. 再DFU (全黑mon , 無logo)
8 再再shift + 回復， 裝10.3.2

呢個bug 係玩beta 咁多次以來最on 9 嘅bug, 外國網站都出晒warning

希望幫到你 (尋晚攪左五個鐘）

開頭我諗住俾五舊d software 一鍵攪掂， 我死唔信google 唔到方法， 最後成功左 希望巴打聽日返到工

感謝巴打 呢家試緊

雖然唔關我事 但你好有心

成功了 感謝大大分享

得一部電話攞黎玩beta

巴打好有心

用邊個方法？

自己瀨過嘢知道無電話用嗰種心情

一上瘋先生就有

你個種方法

攪掂就最好啦👍🏻👍🏻👍🏻